【招人矯視】諾貝爾眼科中心 Lasik 二人同行 每人$14k

諾貝爾眼科中心應該係全港最平，啱晒我呢啲窮L

有意同行的絲巴留TG

補充

smile 二人同行 每人$20k

一個做smile 另一個做Lasik

都屬於二人同行優惠

14定24

求了解More Tg：twohundredlbs

😔覆亂左！玩完

Lasik 二人同行 每人$14k
冇打錯

ching係咪有興趣

push

做完覺得點？